係東涌走唔到嘅同我入嚟

推

全部人棄裝, 有衫換衫
係巴士站等巴士, 條龍幾長都照排
班狗吹你唔脹

推啊屌

push

b

同埋大澳、梅窩、昂坪最好唔好入去

大澳：入咗冇得走 尾班船應該開走咗
梅窩：會唔會畀狗係中環伏，要搭成個幾鐘
昂坪：屌啊你上山做乜撚 得和尚仲要啲車好疏 啲店關曬

其中一條路去逸東 唔知有無狗但係避過狗屋

[18:25]有圖，東涌逃走路線：安全位置搭巴士or行路出欣澳/迪士尼

呢條好似係要係消防局嗰邊嘅車站位上山過去

擅闖民居變相被圍捕
唔好傻
你唔知D食蕉藍唔藍

推推推推推推推

‼️‼️下次再去旅行‼️‼️

上車：#東涌 (逸東)
落車：梅窩
時間：now
接載人數：3
備註：媽媽接，爸爸跟車，有女仔衫，文具收好
Tg: @dr_racoon
#backhome

上車：#東涌
落車：荃元屯天
時間：現在
接載人數：5
備註：
Tg: @docozjwj
#backhome

上車：#東涌任何位置
落車：荃灣
時間：now
接載人數：3位
備註：女副駕
Tg: @fatfatisfat

上車：#東涌 文東路
落車：屯天元
時間：now
接載人數：3
備註：有女副駕
Tg: @lalala824
#backhome

巴接仔女
時間: now
出發：東涌
目的地：屯元天，九龍
可載人數:：2-3
太太跟車
@Pp9116

上車地點: 東薈城
落車/可到地點: 屯元天
時間: now
可接人數：3人
聯絡方式: @fairlie700
備註：兩公婆，有水
#backhome

上車：#東涌任何位置
落車：any
時間：now
接載人數：3位
備註：女副駕, 不要文具
Tg: @DYT520

真係走唔到一定要棄裝唔好慳
裝可以再買義士一個都唔可以少

Pish

咁我就唔知了 我唔係當區居民 from my fd

推啊
同埋大家係逸東嘅話就留返喺多人嘅位
係富東嘅就唔好撚行過去逸東
有刀手啊dnlm

經愉景灣隧道行入愉景灣有船出中環。半個鐘一班船。每班船坐到二百幾人。十二點半之前都係三十分鐘一度。之後就個幾鐘一度船。 起碼走到一啲人。 三號風球一定有船。 八號風球先至會停船

麻煩去睇睇逸東既人口分佈先，成區係低收入低學歷人口你估邊邊人多？？

樓下巴士站，D深藍企哂係度啤實有冇疑似示威者想入黎，跟住就鬧同趕走.....加上咁大個大嶼山警署就附近，條村D路又難搵，成個迷宮咁......除非好熟路，唔係就真係唔好入黎

邊度隧道？北大嶼山公路嗰度？

走唔到嘅點都匿入咗去富東先

左膠/和理非麻煩入一入黎睇